極重要戰線 手足請入

發夢見到我個公務員朋友, 佢話搞不合作運動, 應該拜訪:

政府化驗所.

佢地負責:
DNA親子鑑定 - 每日150個大陸人嚟香港都係靠佢地

保管賊贓及毒品 - 用作上庭之用

地址在何文田, 冇黑警守衛

我諗除左税局, 另一好去處.

要post到人知，因為太子條cctv好有機會都係喺何文田

自推10連

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

何文田有個紅霮警察總部

如何不仇警？

你有無睇過地區 government lab 離狗屋幾遠？

*地圖

sor, 原來真係幾近..